今晚十點幾的士跌咗iphone

今晚十點幾跌咗部電話喺的士，打返電話已經關咗機，係咪無辦呿? 已經遠程鎖咗

無啦 下次小心D